以前嘅掌門人真係好好睇

完全唔需要色情吸引觀眾

集集都笑得出

睇緊

佢有邊集唔係兩隊打和

arm arm 睇張衛健
好睇

同依家有咩分別??
以前你冇野睇又覺得新鮮咪好睇囉
結論: 獎門人同以前一樣，冇進步過

咪又係哺乳呀
啫啫雞呀
拎以前d男女緋聞來講

其實咁多年都係抄,只不過當時資訊無咁發達好多人都唔知兼有新鮮感就覺得好睇

以前請到啲一線明星上去玩就好睇

一開始其實唔係咁多打和
係後來做爛咗先開始係咁打和